某部門的彈性處理僱員在交通事故下的工作安排

歡迎評論

仲要打卡咩，唔洗打就話知佢

要簽到

Aco?

你又唔夠膽簽平時個時間

又唔敢反抗

你都係乖乖返工OT啦